\documentclass{article}
\usepackage{pifont}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\begin{document}
\begin{table}[h!]
  \caption{Cronograma do projeto}

\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{lc}
  \toprule
  \multicolumn{1}{c}{Etapa} & Data \\
  \midrule
  Termino da \textit{wiki} & 22 de Março de 2019 \\
  Entrega do formulário de ratificação & 26 de Março de 2019 \\
  Termino do rascunho do TCC & 19 de Abril de 2019 \\
  Termino do rascunho do artigo & 30 de Abril de 2019 \\
  Entrega do rascunho do TCC & 05 de Maio de 2019 \\
  Apresentação do TCC & de 17 de Junho de 2019 a 05 de Julho de 2019 \\
  Entrega final do TCC & 14 de Julho de 2019 \\
  \bottomrule 
\end{tabular}}
\end{table}
\end{document}
